黑警個記招真係越來越誇張

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

張圖真定假呀屌

就黎血滴子都有

乜撚野黎
因為係9up會所以不推文回覆

核爆都唔割

JM9
大家唔好推

假架

乜鳩？

樓主玩乜, 陣間d人以為連登仔成日p圖

叮噹法寶袋？

幫謝狗 改成 AK47

雖然係假圖，但點都唔夠現實誇張......

佢地應該都係照稿讀, 應該都係比中共控制緊

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

求fc先 大家唔好傳住 小心炒車

係

呢個佢話係屋企搜 褲搜到好似係手術刀

仲有圓月彎刀

幾時攞巡航導彈出嚟

屌 核彈

岩啊 反正都係吹 不如吹勁啲

上蘋果已經fc到假

惨得過有藍屍信

謝sir係咪坐得冷氣房多,塊面越來越肥

車長驚既唔好收工

買天平聖衣㸃攞走? 要順瘋?

我唔想知班狗講咩 全部熱門都係狗狗記者會 我要831真相呀

玩緊 Resident evil?

個會都係target番班藍絲 而班冇腦既真係會信到十足十

改做核彈得唔得

樓上信左個啲我都唔知你地真膠定假膠

望下呢個咩台啦

有冇人key 叮噹上去，佢應該有百寶袋

咪改圖啦

小李飛刀

嘩係核彈

屌
記得不推文回覆

俾狗搜到咁大把武士刀位手足都好癈吓

帶咁大把刀？

有趣

8/9 美領事館 塞爆港島

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

做show就做show啦，記咩招？

真 fced

唔好撚佢口廿手足黎

真 之前見到隔離嘅手足拎左出黎 但驚傷到其他人所以收返

核彈都唔割

創意台

認真藍絲而家覺得示威者係有坦克車

冇錯

各地區連儂牆要人，文宣大量要人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少使用八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

正

已講屋企搜出，兩把
但仍咁易攞出嚟，好似好輕，我覺似膠刀
重有，就算真鋼刀，可以日本帶回香港，一定未開封，合法
（我開頭未睇佢發報會，都覺咁大支野帶到出街？）

喺屋企搜到咁關咩事
我喺動漫節買嘅就犯法？
廚房一大堆刀你唔搜去做PoPo記招話物證？

咩褲 介紹嚟好喎

有圖 仲可以係假咩

創意100分

技術有待改善

真 核彈都唔割

下次搬埋部巴士上嚟，

頂..

畫簿咁大本death note

梗係真

你無睇直播咩

Is that a unclear bomb?

武士刀一定係未開封 唔係唔入得境
就算香港賣 都係賣未開封嘅武士刀
要開封嘅武士刀 真係靠自己去磨

好似係家中搜出

真 但見佢瘦瘦地怕佢扔到手足

圓月彎刀呢？

啱啱重溫左原來真係堅 過左火

我有陣時FF，如果民主化到，依個運動所發生荒謬絕倫嘅事係可以拍一套好cult嘅笑片

冇事我返出去貼連儂牆先

笑撚死

仆街 我係條街到大笑

黃洋達？

無開錯台

可能下次拎埋青龍偃月刀

咪撚推on9 post

激撚死個柒婆

屌你老未 死黑警

請問係咩褲可以袋到咁長既野

XDDDDD

笑撚到仆街

jm9

頭先有個開係時事台 搞到我炒車 屌

好撚癲

都冇咁講過
大家唔好炒車拎黎玩
做有用嘅事啦

遲d會搜到核彈

pish

Cls
謝蛇個樣好多心事喎

呢張堅架 呀蛇presscon哂出黎話係武士刀

可唔可變成佢葵芳貼地下果張相

[警世] 大家唔好loop 返5年前4點鐘許Sir 嘅玩膠帶風Pattern 度呀

有無人覺得謝sir 個老婆好似
果籽講車果位呀gin
好正

毅進智商超乎想像

新一代萬能key

雨傘2.0

全部小學生唔准上音樂堂

屋企放都唔俾

大佬咪咁痴線

Push.
可信性都係我地武器之一
要好好守護

笑到仆街

核彈都唔割啊

創意台呀青

夠薑抬撚埋飛機大炮出嚟老屈呀笨

笑屎

no, that is a NUCLEAR bomb

頂 笑到痴肺

認字特警exposed

你真係弱智唔係扮嫁喎

真 之前咪有個朝鮮手足被捕

拒絕膠化
推翻行動post呀！！！

9.7機場 9.8美國領事館

請善用不推文回覆

幫佢交部GP03出黎啦 戇柒鳩

唔好推E D POST LA
出面就幾位手足失蹤 唉

改做訓啦柒頭會點
有無高手可以改都謝sir 好似托住碌撚咁present

下次佢地拎個火星出來
話香港人想用火星撞爆地球攬炒

柳葉都可以做飛鏢

啱啦死神 大人類幾個頭

香港工藝分享會

我知而家係多事之秋
但我真係好掛住呢啲膠post
最多大家用不推文

褲袋藏有武士刀個袋好深

希望各位記者罷訪佢地個垃圾記招

三萬個名唔大d邊寫得曬

diu

核彈喎, 割唔割?

New meme format

岩架喇，將佢膠化，等佢無人信

真

諗起都好笑

P把上方寶劍

核彈都吾割啊！屌你

講嘢都唔經大腦

你現在聚腳在創意台

612 721 811 831

你有無學過ai ps 如果無真係百年難得一見嘅天才

笑到傻左

我諗聽日拎把青龍偃月刀出嚟

呢張正

核彈

祖記球迷 (利申：祖)

咁都問得出
自己用對屎眼放大啲睇啦

9.7 機場見 9.8美國駐港領事館

黑警死全家

核彈都唔割

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

一定係作啲野等到人地笑鳩佢
跟住啲人就轉風吹唔再諗佢地係咪殺左人

千祈唔好分化！

你係真定假呀屌

掉核彈都唔會割

其實証明可以隨便拎出黎嫁咩

武術刀要申請先可以擁有
好似係

緊係唔割，一早講左

人地做俾c9無知撚睇
完全唔覺得好笑
因為好多人會信

冇人理佢啦，由佢自己打飛機

明明就係個動漫迷

都話核彈都唔割囉

仆街 真定假？

無稽係無稽 但係由佢角度諗
佢究竟點解要show 核彈又show 太刀
最有可能係要嘩眾取寵 抹黑示威者

如果我地有機會向呢班「眾」做文宣
究竟要用咩方式

［緊急尋人]

831太子地鐵一被捕市民失蹤

3個人齊晒：
郭泓志 #1687
韓寶生
李卓瑜

笑死

[緊急] 消防員爆料！消防處講大話！唔好俾佢沉！

乜9

仲有人睇咩，根本浪費大家時間

⭐⭐⭐ 重要 ⭐⭐⭐

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站CCTV，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡😡😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人Contact義務律師！☹️☹️☹️

其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐🤐🤐

港鐵每7-28日就會清一次CCTV，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。

就算你唔喺現場，都請你幫手轉發廣傳，WhatsApp、FB、IG等，比在場者見到為止。⚠⚠⚠

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火：9819 0979
2. 民陣：6549 9452
3. 民權：9463 2945

睇嚟啊蛇喺彌敦道9號剪頭

揸機場春袋都無咁大反應
831太子就咁大反應
一定好撚大鑊

受害人，你地唔怕下個比人滅聲就唔好理
得你地知咩事咋

巴絲，快用你地嘅方法傳出好

聽下

仲有鴛鴦柳葉刀

Sorry

謝振中is worthy

我諗起（算死草）其中一個法庭證人一幕，差啲未攞埋血滴子出黎

ON9 上次元朗掃到日本刀又唔撚講

不如話係腰帶度抆出嚟啦

十字電光發明於鹹蛋超人

頂第一眼望以為係電單車頭盔

做乜係咁放假消息，特登睇返今日個記招，完全唔係呢回事，同埋蘋果冇出過呢篇新聞，你咩居心？

有核彈都唔割阿

廢中想學習FF咩意思

本身應該已經袋緊很長的利器

多謝你 呢排終於有次係笑得出

FF意指幻想，來源自著名日本RPG遊戲《Final Fantasy》

請注意，你現正身處嘅地方係創意台

真係死左人先開啦
你話示威者準備放條龍咬你都得啦
哂氣

屌你老母變相怪傑丫 下次拎架F-16出黎囉

推

下次攞架坦克車出黎話係示威者既

呢啲嘢唔係做比我哋睇

老作，成日老仍d圖出段，好撚悶，每日上黎講廢話

假架 圍爐笑下好喇
唔好send出去外媒 影響我地

唔割！

越誇張對我地越有利
遲下可能會吹到示威者收埋到直升機係褲浪到有咩事準備逃走

原來核彈咁嘅樣

救命笑銀死

要玩就玩呢d擺明玩野既味算。
好勁有班真心

好驚